唔多覺，已經grad左一年

睇番上年呢個時候差唔多係大學既last teaching day，grad左一年既你宜家過成點？

我先，日日做狗，忙到pk，仲要係忙完都唔知自己忙過啲咩個隻

以前 book 時間 make appointments 睇專科，拎嘢去維修等等好容易，一係冇堂上，一係就走堂

而家？好難 特別自己做緊呢行冇 annual leave

聽朝準時返工

未grad 但係好驚 唔想面對社會

教書？

我都覺宜家冇哂私人時間
我本身住大西北，市區番工，每日來回差唔多3個鐘
所以宜家好有動力要搬出市區

都係上年grad, 話咁快就1年
呢一年都係做住非本科嘅工先，嚟緊會轉去第二行，重新開始

出到黎你就會發覺唔到你唔成長
呢樣嘢唔洗驚，反正幾辛苦都好，捱下捱下就會捱過

又老左一年，但個人無進步過，日日準時番工無咩目標咁

日日就係逼車返工，然後ot，放工食飯，食完飯hea陣沖涼訓教又再loop
做左一年都無加過人工係時候轉工

好想轉工 但又好似好掙扎想挨夠一年先轉...
人工又低 做既野雖然唔係好辛苦 但係真係好似無乜前途
對於安穩過一世黎講而家呢份工係好正既...
好想跳入勁既公司做....唉

就黎返夠一年 屋企附近返工 搭來回一個鐘左右 收工自己有PT
日日準時收工放工 年年等跳POINT 加雞碎咁多

一至六做狗，其他時間就放假係屋企hea....
街都可以則免，唔好講做運動了。
循環不息，不停loop....
loop到退休....

返六日真係人生好似無曬咁
星期日放假黎比你補返休息
其他乜都攰到唔想做
讀書黎都唔知為乜搵份sales都差唔多兩雞野放八日假

根本人生同坐監冇分別

唔好以為周圍食野去旅行就覺得唔係，去完準時返工啦仆街

番5日同番6日分別真係好大....
番5日仲有得一日抖一日出去玩，去轉澳門大陸都可以。
番6日真係.......

你而家做梗咩工？

Office工
我fd做m記話而家都有八日假
唔知佢有無吹水

就快grad
黎緊有一份幾好嘅工 又可以用得返我讀書同internship嘅嘢

未做就知好
一年後再講啦

同自己本身返intern既job nature好近, 人工福利跑嬴平均線,返5日9-6 幾乎no OT(科學園) 銀行假, 咁都唔心足咩

睇埋老細係點既人先再講
出到黎做野就開始覺得好老細係緊要過部門/悠位/附帶福利
老細一來負責你appraisal，二來負責帶領你，教你唔同野
遇著個乜都唔識，只會卸膊既老細就

科學園好遠

有shuttle bus 8點上車9點前一定到, 塞車都大條道理遲到